offer啊啊啊

好驚冇offer啊我唔要速大教院都殺la

速大